有冇一D比 2014年唔同而有效既不合作運動

而家都仲係行緊舊路
代表左啲咩？
就係政府可以好似上次一樣冷處理
我相信好多同路人都有呢個諗法呢個憂慮
What’s next ？
點樣可以真正 遍地開花

以前係旺角金鐘銅鑼灣
依家嘅規模係遠遠不及2014

好彩嘅係而家大家少咗捉鬼論
越來越包容過激行為
咁大家真係要積極唸下
可以點樣做